確診者曾到訪荷里活麥當勞

藍店

佢唔止中資，重係共產黨嘅中信，幫襯麥當勞即係畀錢支那共慘黨